有無人係韓國？

可以幫我買對鞋翻黎香港？
感激不盡
Tg :

咪咁痴線啦 收嗲啦

先過數同埋加300運費

而不收取仼何手續費
想知有無好人
可以留tg

沒呀

鞋難啲 咁大盒

可以掉左個鞋盒